有無人覺得過年好悶

年年初一拜完年就無嘢做，親戚又唔多個
從未試過比人問拍拖未，讀緊邊間大學
更莫講話同藍屍嚟場辯論
所以，新年對於我嚟講只係多幾日假放

好

覺

新春好

起身食蘿蔔糕
下午茶食年糕
咁又一日

只係多幾日放假

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

大毒撚感覺好老尷

返office嘅叫係有幾日唔洗諗公司野囉
可以認真抖個年初一

恭喜發財..恭喜發財..
入屋..食d糖/糕呀
望電視..dead air

放假放得好爽

9Hea吓咪幾好

係屋企又悶出街又無野食
加上而家驚奶野 人多地方都唔係幾敢去

放假休息下都好

你出嚟做嘢未先？

訓下教囉，不嬲都係悶

乜都唔開正係問題
日日自閉喺屋企

睇住人地個bb 由一歲到十二歲 而自己仲係個魔法師

咁凍最好就係瞓晏啲

成餐飯淨係想快快食完

今年仲有武漢肺炎
街都唔會行

身心抖下就好

無見一排又⋯

瞓覺好爽

hea得太耐
近排肺炎又少咗活動

被動收入

去旺角拮魚蛋就最高興

前排sem break都抖夠

未

瞓到下午茶時間

落個街都大把支那人

老了

日日都有抗爭
唔去仲敢講悶

今日我都無野做

做part time

去咗係咪要上嚟大肆宣揚？

將抗爭外判，自己驚到縮係屋企
之後話悶係咪要大肆宣揚

問題係食完之後點

初一年都唔使拜

奇

比你嚇屎